有無人同過泰妹拍拖？？？

好唔好相處, 拍左幾耐， 點keep

其實唔難,只要你識得講CUP CUP CUP CUP

幾好架 多碌棍玩下
又明男人諗乜

堅女 唔係LB

識得數字了

仲有 咪溝仔~~

好痴身 千其唔好

聽講泰妹成日一腳踏兩船

願聞其詳
點痴 我係香港

水mark mark

呢句點解

呢首歌好正

好靚女

巴打做定心理準備佢唔理9你

咁知唔知好樣衰點講

XX?

Whyyy, more please

XX?水MARK MARK

Ka pun cup...cup cup cup.....cuppppppp.....cuppp cupp...cup cucucucucup cuppp......嗚呀~~~~~~~

淨係屌閪算啦

Ugly XX?

女係 ca.....

泰妹幾靚都好，硬係覺得佢地有j

有鳩的妖魔

唔係水晶晶咩

冇人真係理過樓主

認真咁答你 比較痴身 女方會好快叫你去見家長

有推post 算好

Same na

痴身 🤷‍♂️

我試過 佢地好明白男人既感受
對我好好
唯一唔好係把聲有啲沉

好似係

不才阿嘛
泰妹妹熱情，好多男人都擋不住她的熱情

其實點先識到泰妹？

好，，起碼有波，要幾大有幾大，反正都係加工

無錯囉咪

係

去泰國識

D奶假架

you 竟然是個boy

屌 樓主講下條女床上表現架
點溝架？

未溝到 所以上黎問意見

泰女好好服務 我識一個英文好好既泰妹
用英文傾計果陣，會覺得原來佢地講野d口音都幾好聽既

聽講條女扮出黎

灌水開罐 勁撩個蓋

條泰妹幾正，又笑得甜

Why you sa-mile

相處幾開心，日日都keep住FaceTime

泰妹好撚懶

試過同泰妹扑野果時屌屌吓話要轉姿勢，我以為佢想玩狗仔式，點知係叫我趴低比佢屌屎忽

屌你屎忽 LB巴打都岩

泰妹把口好撚勁

巴打
你唔係沉船呀嘛？
回頭是岸呀！

他

唉

好想比秦妹後入

呢樣係真

Push

我建議你唔好哂咁多時間心機

認真答你，哂氣啦，我同過兩個泰妹拍拖，第二個而家一齊緊，估計都係同第一個咁，無好結果。

樓主係咪芭堤亞識架？

回頭是岸啦，好難搞架 ，我都諗緊去埋今次就應該GG

利申:過來人，唔係玩鳩你

比錢買愛好過，唔好帶走，認真唔係老點，除非你已經有足夠能力同佢過世。

不過小心帽事既

我拍過3個 2個鐘意靚仔 1個鐘意錢 玩玩下都還可以 真感情就不了

多謝巴打
我都知無好結果
唔會拍得耐